今日有份救人嘅手足，請受我一拜

發夢
唔係有你地，我今晚已經唔知係邊

我今晚一路行，一路同自己講，要有咁大隻操咁大隻, 唔可以再做瘦弱毒撚，唔可以再依賴其他人

好多謝你地，真係好多謝你地，請受我一拜